其實你哋要多謝開水泡車嗰個戇鳩仔

我懷疑開水炮車嗰個係白警，如果便衣警扮示威者去打南亞人，咁個罪名就去咗我哋度，但係佢而家用水炮車寫清真寺，個罪名就係政府度，所以個警察係特登，間接上幫助我哋

佢用水炮車射清真寺，間接令到南亞人企係我哋嗰邊

屌，九流分柝

可能個on9真係唔識架喎

你諗多咗 狗就係戇鳩 唔撚使多謝

有機會，但都多謝佢

魔警
我係射水泡又點

中共都撐我

敢不如直頭話777行緊黑暗兵法令香港醒

又得罪多一個宗教

啲狗本來想淋藍埋個頂
因為示威者佢地先射唔到咋

白警蓄意陷害政府，需要嚴懲

幫手做文宣

你估啲狗同南亞平時少牙齒印咩
而家攞正牌搞你無後果，隨時係佢上司叫佢郁手

咁都叫白警？
洗唔洗下下幫狗洗白

明明揾南亞仔斬人 想將民怨spin落南亞度
點知失敗左 嬲係上黎就射你清真寺發洩

呢單真係要推起佢

冇知識同冇常識姐

香港政府得罪穆斯林

正評

邊位手足喬裝驚謊

我懷疑入面嗰個係武警添

呢個一定要煲大佢

岩岩架水炮車用顏色水射鳩裝甲車...

呢個好笑 8/10

又一隻忍性5毛幫警犬洗白

本身就ON9唔駛諗太多

又打算消滅多個宗教

Popo唔知係清真寺

得罪宗教唔講得少

佢地似無腦

最緊要警方射藍水去清真寺個時 ，得幾個路人，清真寺無事，無人拎武器，各大live 清楚可見。

習帝未驚過呀
睇下新疆咩料啦
赤納粹唔係流嫁

唔好癲啦 佢地當打機咩野都亂射者

勿高估偽進仔智商

開水炮車係白警？
No way

公然打壓宗教，呢個世界無人敢撐黑警

拉

又可以connect星期日班印尼姐姐

定會唔會其實係班狗同ISIS connect?

咪撚戇鳩啦

多你老母，總之搞我朋友就唔啱！

Good boy!

啲狗一向弱智
幫手retweet水炮車射清真寺

係On9

笑咗

黑警向伊斯蘭宣戰

果個中東人
希望係清真寺知名人士啦

請唔好用人類智商代入狗智商

狗就狗啦白你老母隻臭閪咩

班狗做番自己姐，不嬲on9

唔好諗到上前線既係白警，一早講狗隊會問咩人願望上前，上得前既10有8，9都係黑警，黑警幾有腦都唔洗我多講

推呢個！！

今日揸水砲車果隻真係癲狗黎

唔洗多謝
佢地係on9

因為共產一直打壓穆斯林

係水炮, 寶石海星嗰招先係水泡

有道理，強國政府好憎回教人

=林奠其實係港獨之母

真係好撚蠢

收皮啦 搞鳩宗教就係唔岩 多你老母謝

其實點都好都唔應該射清真寺，唔好為黑警洗白，柒少陣啦

三個就非法集結啦

我都覺

Tui

呢鑊差佬捉蟲入屎眼

唔係因為見到有2，3個人手持警暴既宣傳海報而失控咩？

[共識] Twitter hashtag

根本可以用其他方法解決
決定喺嗰個位射水係嚴重疏忽

有武裝暴徒怕示威降溫無得呃OT
攻擊無辜宗教聖地

樓主開post個標題要小心d

一定要多謝
佢用水炮車亂黎

水下咁濕 反而唔方便速龍跑
但小心佢地直接用車 落車捉人

真係on撚9
尤其依家外國muslim係好受重視

我理撚得佢黑定白，真on9定咩，總之依家港共政府連宗教建築都搞，推到上國際

多謝乜呀? 唔好用呢個topic好冇?
大家不推文呀

多謝白警向伊斯蘭教宣戰

行人路都亂鳩咁射已經夠on9

依個好

你咁講，一堆大陸蝗支持911，辣著美國，咁又係好人呀？佢地只係腦殘，唯我獨尊，就係咁簡單，仲話咩白警，想幫黑警洗白？on9

班狗當全世界都係犯

本身ON9

都要多謝佢戇鳩都要走出黎幫手助攻

不要想太多，popo只是純on9。

用得水炮車,無得屈示威者啦

笑死

明顯係見分化唔到 咪一齊變做敵人囉
其實佢地處境仲危險過我地 班狗玩同打南亞人 佢地連中文都唔識 分分鋰連自己有咩權利都唔知
UST南亞仔 如果睇到幫幫手普及下被捕資料 將來應該有用

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

班友惡到咁
南亞人/回教徒唔同香港人割，就當係敵人

香港政府打壓穆斯林

香港冇白警 唔好再幻想！

公開慰問岑子傑後
清真寺及其教徒就被水炮車無理攻擊

多謝佢老鼠
梗係要屌到佢仆街
話明同路人唔應該咁諗

push

Push

有無人影到佢射9清真朋友 ， 放上twitter la

得罪伊斯蘭教好大獲
從此班黑警就大撚獲

佢地真係唔要命去報復

似係on9警見到班南亞人冇disconnect之餘仲connect埋嬲豬
有晒片影到消真寺出面冇乜人得譚文豪幾個都特登瞄準開炮
呢鋪多謝個on9仔又送子彈

黑警邊有common sense

咁係咪要多謝777丫？

仲要非示威者只係信徙

Wfc
中共成個新疆都未驚過啦

政府：中國地方係唔雖要清真寺

得罪宗教cls

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

高處拍攝

=========

假彥霖相片流出
假彥霖/媽媽事件分析討論：

推 Twitter

要Target 到穆斯林

推

第4個月嘅白警

C

暗黑兵法

可能係謝蛇

理鳩得佢咩意圖咩立場
總之而家落實開多條戰線
大家一齊話比外國穆斯林手足知呢單野

無讀書既人 無宗教文化

真。connect 全球依斯蘭教

Twitter

同香港市民一樣啫 反對佢哋嘅全部都係曱甴

明顯係助攻幫我地

計中計？

多謝黑警

代價都幾大

毋須深究

佢on9姐唔代表就係白警
白警一早唔做或者出黎篤魁啦
做得差佬無個好人

我認同你

條戇鳩仔直接向伊斯蘭世界宣戰

一句講哂 EQ低
分化唔到就射

戇鳩，揸埋架水炮車自炒落海我就信係白警

睇片
專登射

文宣

多咩謝 我地應該同清真寺手足一齊譴責先啱

果然你個日本膠智商都係唔合格

黑警眼中黨大於一切

========

假彥霖相片流出
假彥霖/媽媽事件分析討論：

架水炮車司機今日癲呀 狂加速衝
班速龍落哂地要跑住黎跟尾 係撚咁追
一追到休息個下 又踩油衝

佢哋完全當係邪教

upvoted

英國特工

你諗多左好多

真心on9
本身以為佢唔小心射埋
睇返片先知
原來佢真係去到寺門外先射

多謝塞住架車嗰排櫈就真

一定係啦

你都知係白警就咪撚推啦

煲大中共攪回教，新疆同維吾爾種族滅絕

可能係大陸仔開車

可能武警唔知咩叫清真寺
淨係收other有人唔走就射

搞到之後有恐襲

佢哋不嬲都種族歧視開
覺得南亞就係街童、道友

睇過片都見到專登射

和理非，要立即全球文宣，黑警冒犯穆斯林。

知唔知有乜嘢可以攞上枱面講
乜嘢唔可以

港人行事非功利主義
而係發自內心
有必要注意

可能係支那公安，見到清真寺，以為係新疆，情不自禁射咗。

Thank you sir

twitter !

煲大佢

居然係咁樣Connect左重慶大廈

仲要射兩次

文宣啊

無一個警察係白

9射要原因嗎

理應唔會俾個新入行”ask the police !“ on9仔去射？

睇下樓主個名就知9up啦

揸水炮都可以白

為左啖氣就射9人,低EQ

成日幫我地做民意

佢怕敵人仲唔夠多

搞掂咗香港班垃圾官員先

洗唔洗多謝敵方既豬隊友真係一大哲學問題

差佬會被人消滅先

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教字幕版 Twitter:

啲rb 好弱

黑警全家不得好死，死無全屍！

諗多左，狗本身EQ同IQ低
邊有諗咁多

on9 is on9

有腦就唔駛做狗, 有料就做狗既七月頭都辭職啦。剩返都係又冇料又冇腦。

開炮隻狗死撚硬

多謝完有分化效果，一定做

樓主on9
條黑警擺明錨住記者、譚文豪黎射
公報私仇

似on9多過白警

開完po當冇到 5大呀屌

點解

：大撚鑊啦 如來果間係清真寺

諗多左, 班狗跟本唔撚知係清真寺, 見人就射

衷心多謝……送左個核彈

可能唔係香港人黎

唔理佢係咪白警，都要多謝佢

人地007
佢777

剩係識貪威色食，堅係讀得書少

有腦既就唔會係黑警
但多謝都會講聲既

d on9 差 識鬼咩
佢地以為香港係佢地架
唔係差佬就係敵人

核彈之一

呢單嘢拆得唔好，中共嘅一帶一路會失敗

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

狗就係戇鳩，講得好！

黑警毅進狗係on9姐，邊有白架班柒頭